[NS] Switch Joy Con 蘑菇黐立立問題

部switch買咗3個月多啲 玩咗200hr左右 但左右joy con啲蘑菇已經黐立立而且出油

都幾麻煩 有冇巴打都係咁

買兩粒肉球蓋笠住囉

用火酒抹完買菇套吧，蘑菇用耐左一定有依啲

我用兩三倍時間都無呢個問題
點解會痴立立

你打機好肉緊?

咪又係咁打 部PS4都冇事

巴打有冇好推薦

見淘寶嗰啲太可愛

用火酒抺應該仲衰？之前買單反有人教用膠紙痴走佢 但痴走完隔一陣又黐立立

身邊啲朋友都冇呢個問題 佢地打得仲癲過我

用緊依隻 個肉球幾好摸
覺得太可愛 買淨色個囉 不過好似無良值

肥毒用充滿手汗既手摩擦粒joystick

我都覺得係手汗

打咗去任記維修問 佢地話冇人反映有呢個問題 話要儲多啲同類型事件先決定會免費更換

重點係唔用放係到都黐立立

你係咪拎部SWITCH黎睇AV打飛機呀

多謝巴打 上網睇下良值先

次次洗完手先掂部機

你d 手汗勁到會蝕膠

有冇陽光直射過？

你扮女人聲再打去COMPLAIN囉

冇 平時都係夜晚玩多 閑置時有2塊薄布cum實 因為怕有塵

會唔會係咁啊

手汗個個打機都有㗎啦 自問唔算多

有保養就整壞佢去1換1